我宣佈即使勇武同和理非割，和理非永不與真勇武割𥱊

三毛帶風狗，食屎啦
核爆都唔割
黑警無一個是無辜的
五大訴求，決一不可
光復香港，時代革命
皇天擊殺UC 狗

自推

幫推全民黑衫full gear, 撚死班狗！